港鐵背包片既最大問題

其實條片最令人反感既地方係佢形象化背包友。講到背包友係故意撞9人，幫佢作到有招式，瞄住人嚟撞。依個位係D人覺得比人抹黑既地方。

正正常常做宣傳使鬼咁搞！? 出兩句提示，講下放低背包會令身邊人舒適D，減少唔小心撞到人既風險 etc. 咪算數囉

你閙拖喼果班都唔會講到對方係有心瞄準你對腳嚟碌啦

因為香港人揹背囊
大陸人拖喼